會員 New_God_美斯 點睇tvb今次柒到仆街

留意咗你條tvb 打手好耐㗎喇 幾乎啲垃圾劇嘅post都係你開

今次東張西望串食安中心咁爆做咩唔出post

補link:
TVB《東張西望》強調本地蠔可生食 反指食安中心誤導 漁護署等再反駁：必需煮熟

推

另外都想知譚玉英同另一個有食嘅主持點睇

Tvb 收錢之前幫人賣廣告之前又唔查清楚

同呢d柒頭打手講都嘥氣，直接block鳩佢算數

其實就係要比多啲人知呢啲柒頭

做番自己份內事算
人哋要睇cctvb我都冇計
總之自己敬而遠之就得

呢條柒頭煩到仆街
想將連登變到TVB分站咁
但又咁多連登仔陪佢一齊睇一齊傾

真係有打手,可能呢度CHILD登,易D統戰

想講好耐 唔知點解冇人屌呢班打手